建議搞個遊行，主題係警黑合作

唔建議係元朗搞

係返九龍中環一帶搞

主題要消晰，
元朗單野冇可能冇警察需再負責
警黑合作得太明顯

如果遊行唔回應，跟著就係全港罷工反正警隊都罷工

推

咪撚分散戰力

係時候代替香港市民懲罰同警隊合作既警犬

直接元朗主題警黑合作

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

請問主要戰力係邊
元朗呢單野令唔少淺藍都反警
只需要做多一步拉佢地入黃

元朗搞要打太多人